其實女人係咪唔會明男人點解咁重視初戀？

係隔離台睇完幾個校園純愛故，初戀sad end既
睇到個人灰灰地，諗住同條女傾下個故，但係講極佢都唔明點解男主咁耐都放唔低個初戀
係冇經歷過所以唔明，定係女人點都唔會明

點解要掛住初戀

時代變

點解要明 而家同你一齊緊個個係我 唔係你初戀

咪係 你女朋友如果話好重視初戀男朋友又話帽又盛
男人重視就理所當然咁款

人越大，
唔係睇feel
係睇對方善唔善良
價值觀正唔正確（有d人覺得出軌好大件事；有d覺得食生菜咁）
如果同道自己夾，真係會好珍惜呢個人

你而家鐘意初戀>現任
可能你而家個現任係亂搵既
或者你仲細個
揀女朋友仲係feel主宰

初戀係珍貴
但珍貴在於「第一次」嘅意義
但其實多年過去後重視嘅已經唔係個人
而係段經歷同當時純情嘅自己
如果重視留戀嘅係初戀個人 點解唔搵返佢 點解仲同現任一齊呢

初戀有乜好掛住，通常係最無經驗，揀得比較差

因為你最愛初戀個個 而唔係依家個個姐

我同意
以前自己太細個，連自己都唔了解自己
所以初戀都係亂搵

Speak for yourself

完全唔重視初戀
未放低就唔會move on啦

利申：男人

真男人

係條女面前講重視初戀 未死過？

真係可以架 前度同我講晒佢2個女朋友 講到就喊咪又係咁

同你拍緊拖個時講ex講到喊?

係 仲要佢講到佢前女靚到天使咁 口多多問左知有無相睇下 佢一路開比我睇一路問我點解要迫佢 話收得好埋 我心諗我幾時迫你你講到咁我先問一句 之後開完睇完佢繼續講 講到佢開始就喊咁 我都無野好講

仲要講2個ex咁多情
好彩而家變咗你ex

呢d人好心唔好出黎拍拖害人，仲自以為係咩情聖

初戀在這

佢要落club話我唔理諒佢 為左落club同我嘈到分手 我睇下邊個接受到佢

冇拍拖落club都冇咩問題，只係個人選擇
拍緊拖都落club係唔識尊重人，散得快好世界啦

條友咪搵d翻同樣隨便嘅女人囉

樓主以為會有好多人認同自己
點知原來咁多人都move on咗